急 條女呢個星期生日 有咩心思野送？

電話 衫褲鞋 袋 頸鍊手鍊
貼身既野都送過哂
已經諗唔到送咩
而家諗緊送乾花既盤景 精品

推

送個仔或女俾佢

有冇其他選擇

是但搵張hallmark生日卡，寫寫寫，再請佢食餐好，咪算囉

整個細細地嘅蛋糕

Dick in the box

高達

送乾花
你等變乾屍算啦

內衣

附屬卡

有咩建議

內衣係滿足我姐

呢個星期日就係

仔女一齊送

切j煲湯 比佢飲

入d米青落個樽仔送比佢

震蛋